早洩怕了 解封陳年被BAM帳戶

解封關我撚事咩
冇人上喇咩 抵撚死

屌佢bam哂d高汁會員，邊個同佢出post

牙租深明大義

叫佢開放會員資格，有we7 都可以登入咪多幾億會員囉。

咁撚蠢點做 CEO 呀？

Ok

🚧🚧🚧不了

3個ac 都unbam左
不過都不了

不了